拎紫外光燈消毒個口罩可唔可以重用？

我都想知

推

紫外光消毒箱不會產生高溫
口罩不會在元秋建議下蒸到變形報廢
醫療器材或髮型屋都一向用紫外線消毒

而sars mers都會在紫外光照射下30分鐘（200-280nm)下消滅

消毒，絕對可以

餘下的問題是
口罩制造時用咩消毒？
紫外光會否破壞口PP?

lm

唔得，你消毒咗外面嗰層，仲有中間同裡面都會濕，所以一日換1-2隻最安全